突發！抵撚死！附匪偽人歐陽娜娜舔共無效 遭支那網軍點名「台獨雙面人」

中國廣電總局近日公布新規，聲稱為了積極傳播正能量，要求
網路直播平台、電商直播平台，必須「切實採取有力措施不為違法失德藝人提供公開出鏡
發聲機會」，消息一出引發熱議，不少人猜測，應該是針對2年前捲入逃稅醜聞，遭官方
重罰40億的范冰冰，但也有中國網友點名舔共女星歐陽娜娜，直指她根本是「台獨雙面人
」。

sls

逆向思維 送佢一程？

呢啲時候緊係要支持啦

多謝支持台獨